\documentclass[%
%    draft,
    11pt,
    ngerman,
    fleqn,
    titlepage,
]{scrartcl}

\KOMAoptions{%
%    headings=small,
    numbers=noenddot,
    toc=bibliography,
    listof=notoc,
}

\usepackage{scrhack}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[%
    left=25mm,
    right=25mm,
    top=33mm,
    bottom=25mm,
    footskip=13mm,
]{geometry}
\usepackage[scaled]{helvet}
\usepackage[helvet]{sfmath}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{fontawesome}
\usepackage{babel}
\usepackage{listings}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[headsepline=1pt]{scrlayer-scrpage}
\usepackage{blindtext}
\usepackage[textsize=tiny]{todonotes}
\usepackage{outlines}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[export]{adjustbox}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{microtype}
\usepackage[
%    backref,
    sortcites
]{biblatex}
\usepackage{array,acro}
\usepackage[%
    format=hang, % plain
    justification=justified,
    singlelinecheck=false,
]{caption}
\usepackage{xurl}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{wasysym}
%\usepackage{color}

\definecolor{hr4youRed}{HTML}{E32212}
\definecolor{hr4youBlue}{HTML}{144193}

\hypersetup{
    bookmarksnumbered,
    bookmarksopen,
%    hidelinks,
    pdfborderstyle={/S/U/W 1},
    allbordercolors=hr4youBlue,
    breaklinks,
    linktocpage,
    pdfauthor={Andreas van Ohlen},
    pdfkeywords={eSearcher, HR4YOU, LaTeX, PDF, Stellenangebote},
    pdfpagemode=UseNone,
    pdfstartview=FitH,
    pdfsubject={Projektdokumentation},
    pdftitle={Entwicklung einer Systemerweiterung zur Erstellung von PDF-Stellenangeboten auf Basis des Textsatzsystems LaTeX},
}

\addtokomafont{sectionentry}{\color{black}}
\addtokomafont{sectioning}{\color{hr4youRed}}
\addtokomafont{section}{\MakeUppercase}
\setkomafont{captionlabel}{\bfseries\color{hr4youRed}}
\setkomafont{publishers}{\normalfont}
\setkomafont{date}{\normalfont}
\setkomafont{dedication}{\Large}
\setkomafont{headsepline}{\color{hr4youRed}}

\renewcommand\familydefault{\sfdefault}
\renewcommand*{\headfont}{\normalfont}
%\DeclareFieldFormat*{title}{\normalfont{#1}}
%\DeclareFieldFormat*{author}{\footnotesize{#1}}

\renewcommand{\labelitemi}{$\textcolor{hr4youRed}{\bullet}$}

\counterwithin{figure}{section}
\counterwithin{table}{section}

\AtBeginDocument{\counterwithin{lstlisting}{section}}
\makeatletter
\renewcommand\l@lstlisting[2]{\@dottedtocline{1}{1.5em}{3em}{#1}{#2}}
\makeatother

\automark{section}
\ihead{\headmark}
\chead{}
\ohead{HR4YOU~AG}
\ifoot{\copyright{}~2021~Andreas~van~Ohlen}
\cfoot{}
\ofoot{\pagemark}

\lstset{
    basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
    linewidth=\linewidth,
    breaklines=true,
    numbers=left,
    numberstyle=\footnotesize\color{hr4youRed},
    keywordstyle=\color{hr4youBlue},
    showstringspaces=false,
    captionpos=t,
%    abovecaptionskip=1em,
%    belowskip=1em,
%    aboveskip=1em,
}

\acsetup{
%    make-links,
    list/name={Abkürzungen},
    list/template=tabular,
%    pages/display=all,
%    pages/fill={, }
}

\titlehead{%
    \begin{minipage}[b][30mm][t]{0.5\linewidth}
        {\Large\textbf{Andreas~van~Ohlen}}\\[1ex]
        Ankerweg~2a\\
        26629~Großefehn\\[1ex]
        \begin{tabular}{@{}r@{\hspace{1ex}}l@{}}
            \Telefon & 0152~21003854\\
            \Email & \href{mailto:a.vanohlen@posteo.de}{a.vanohlen@posteo.de}
        \end{tabular}\\[1ex]
        Azubi-Nummer:~562807
    \end{minipage}
}
\subject{%
    Projektdokumentation\\[1ex]
    \normalfont\normalsize zur Erlangung des Abschlusses im Beruf\\
    „Fachinformatiker für Anwendungsentwicklung“\\
    vor der Industrie- und Handelskammer für Ostfriesland und Papenburg
}
\title{Entwicklung einer Systemerweiterung zur Erstellung von PDF-Stellenangeboten auf Basis des Textsatzsystems \LaTeX{}}

\author{}
\publishers{%
    \includegraphics[width=0.25\linewidth]{img/hr4you-logo.png}\\[1ex]
    Großefehn~--~Timmel\\Ebermannstadt\\Oldenburg
}
\date{März 2021}
%\dedication{Für meine Eltern, die immer für mich da sind.}

\include{abkuerzungen}
\addbibresource{quellen.bib}

\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

\clearpage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{Abbildunsverzeichnis}
\listoffigures
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{Tabellenverzeichnis}
\listoftables
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{Listings}
\lstlistoflistings

\clearpage
\printacronyms

\input{sections/01einleitung.tex}
\input{sections/02planung.tex}
\input{sections/03analye.tex}
\input{sections/04realisierung.tex}
\input{sections/05testing.tex}
\input{sections/06fazit.tex}

\clearpage
%\nocite{*}
\printbibliography[title=Quellen]

\input{sections/anhang.tex}
\input{sections/entwicklerdokumentation.tex}
\input{sections/benutzerdokumentation.tex}
\input{sections/listings.tex}

\includepdf[%
    pages=-,
    addtotoc={1,section,1,Persönliche Erklärung,persoenliche-erklaerung}
]{img/persoenliche-erklaerung.pdf}

\end{document}
